今晚打邊爐, 有咩必食

利申:已經有爐
利申2: 雞子不了

蠔
肥牛

雞子

腐竹

牛歡喜

芝士腸
墨魚滑
牛頸脊
芝心手打牛丸

羊肉
蠔
雞子

辛辣麵

生根

粟米

豆卜
烏冬

牛餐肉

響鈴

墨魚仔
手打丸
芝士丸
金菇
粉絲
蠔
肥牛

豬爽

瀉藥

廚司腸

牛雜

金菇， 山根 , 牛柏葉

九龍城肥牛